創意台真係好無創意 果期興咩就係咁狂出類似post

抄人都算 仲要係低質既 上期興iq題 見人紅 又猛咁出埋啲垃圾低質1q題 呢期見人改歌紅左 又掹咁出低質改詞 連登仔黎講 呢啲真係垃圾渣載

鮑

鮑姐

潮流問題啫

你玩鮑就真係無創意

唯獨你唔係 因為你係鮑姐王

邊係姐，鮑姐一年四季每日廿四小時都咁流行

但無論嗰排興咩棋靈王啲post都係咁多鮑姐

quote咗睇得清楚啲

邊似得樓主嘅鮑姐post咁有創意

借屍還魂？

香港講創意 創科局帶頭收皮

好似你咁撚專一淨係開鮑姐po咩

耆齡王又諗住出啲認真討論post
等班傻閪仆出嚟幫你洗底

好例子

愚樂台台豬發來賀電

魚魚魚魚魚鮑包包包包包

你食鮑姐唔悶架咩

你講鮑姐就最有創意